近視度數加深

請問大家正常成年人近視每年加深多少？ 我上網睇咗好多資訊但我都想聽下其他真實個案嘅人講
我呢半年多左長時間接觸電話電腦， 呢半年眼睛長期酸澀朦朧，有時眼睛會突然流眼水和刺痛。 視力由半年前大概4-5米距離看到的東西，現在大概30cm先睇到。 請問有沒有人遇過這種情況。 請問我似係近視加深定係其他情
況?
我而家諗住去配眼鏡， 但係又驚仲有其他情況。

眼球切除手術

正經去驗個眼啦
Check完冇事先配

我呢年返工都好似加深左